2k18 Pro-Am

新開隊招人 想搵人長夾

要Sg SF PF C

加tg留psn同留埋咩archetype

Push

pish

Pish